男朋友出軌次數

"是咁的，同男朋友（ 外國人）一齊左黎緊4年，一齊黎左香港大概2年左右，一齊生活一齊住，自從佢黎左香港出軌次數多過5次（發現既），未發現既就唔知啦。

試過比機會佢改，3p, 但係都係照出去偷食，我知道大家都係真心愛大家，但係keep 住咁都唔係辦法，每次佢都話改，但係隔幾個月之後又發生同一個問題。而佢嘅答案都係同之前嘅答案一樣 。無限輪迴

我自己本身就冇出軌, 3p 可以，平時大概同佢一個禮拜搞一次，但係而家情況就係佢背住我出去同其他男人搞。仲要唔係一次半次，每次被發現都會講返同一套對唔住下次唔會。唔好離開我。由當初好嬲變到而家有啲麻木。

經過咁多次之後，而家要做決定究竟去定留
定係我太天真喺度諗究竟open relationship 呢樣野係唔係真係會work, 定係其實你地覺得我唔需要試？

求解說"

死基閪

長期同佢3p

間中

上次同樓主佢地玩8腳獸 勁爽

19 lily 3p 3條腸 3個洞

我男朋友出過兩次

你gay ?

你歧視？

有上高登？

以前有

返去娘家啦一齊

呢度玩唔落去？

鬼佬出軌咁多次都係諗下分唔分手 港男出軌一次就賤男

玩爛左

高登介面咁柒

我高放此ac

同放 開過高質post